加媒：巴塞輸了但美斯沒輸！他仍是西甲的國王

西甲MVP票選，美斯得票率為81%

2019-20賽季的西甲已經結束，不過人們對這賽季的爭論卻沒有結束，到底是皇馬憑藉強大實力拿下了冠軍，還是巴塞掉鏈子將冠軍拱手相送？也許兩個原因都有。不過《每日體育報》表示，即使巴塞沒有拿到冠軍，美斯依然是西甲無可爭議的國王。

今季美斯在西甲交出了25球+21次助攻的成績單，在《每日體育報》發起的西甲MVP球迷投票中，美斯拿到了81%的選票，而賓施馬的得票率只有13%。

美斯交出了雙20的成績單

據opta統計，在美斯今季出戰的33場西甲比賽中，26場比賽他有入球或者助攻入賬。另外，美斯是創造得分機會最多的球員（88次）、射門次數最多的球員（159次）、自由球得分最多球員（5次），也是上演帽子戲法最多的球員（3次）。

相比之下，賓施馬攻入了21球，在射手榜排名第2，送出了8次助攻。西甲助攻榜排名第2的是奧迪加特，他送出了11次助攻，還攻入了10粒入球。

證明隊友廢

建議美斯去袓記痴冠，到時可以話征服意大利

既生瑜何生亮
佢同大巴拿撞位呀，你識唔識波？

一轉隊搞到祖記拎亞軍咪死

今年踢開果隊都亞左，轉隊唔敢想像

中國輸了但習近平沒輸!
他仍是世界的國王

歐聯就出局

迫走大巴拿囉 佢最擅長

迫走勁過佢嘅戴巴拿? 不了

加媒：巴塞輸了但美斯沒輸！他仍是西甲的國王

加媒：巴塞贏了全賴美斯！他是西甲的國王!

巴塞並不代表我

係，對阿積士出局

今年對里昂咋，仲輸2甩🤣

無錯，同一位置要用廢啲嗰個先唔算迫

全世界除左你班朗迷妄想之外應該無乜人會認為Dybala勁過美斯

唔會啦，阿朗今季已經成功幫袓記爭取左2個亞軍

禁一禁佢個history就認得呢條傻仔

又係你依條傻尻

屌你老母見到美斯咁勁你自殺未啊

都唔夠你地0-4猁狗要縮埋係老母個閪個晚咁柒啦

我作為連登首席美斯迷，此刻真係駁唔到
輸得好肉酸

終国又贏

比阿奴當狗咁撚係咩玩法

不嬲輸波唔關美斯事

巴塞輸了但美斯沒輸！他仍是歐聯的國王

美斯怎樣才算輸?

可以同阿朗一齊合作迫害帶巴拿
仲想點

唔知,未輸過

慢慢J

大巴拿 靠 希古恩CARRY 喳MA

柒頭飛你都幾撚無聊

你都慢慢

岩 King of football

小組賽同八強比，係人都知美帝小組賽屠夫嚟

中国人食草了，但中国很強大

考古都計？

過咗去唔計，美帝仲係屌打緊全世界

牙朗都有希古恩carry

唔計啦，人要向前看💪🏻💪🏻

Dybala拎次神射手/助攻王先好講野啦
金球獎前五名又入過未

小組賽屠夫
你搵到另一個淘汰賽入波多過美斯嘅人先講啦
拎Dybala 之流同佢比

牙朗淘汰賽入波咪多過美帝囉，不過唔計啦

矮狗fans仲敢出黎

你識唔撚識字

另一個呀傻鳩

原來佢地可以再柒多幾倍

堂堂美帝要淪落到玩圍爐小圈子就滿足

算啦ching
班連登仔識閪波咩
好似巴塞淨係打美斯一個咁，其他隊友廢又唔計
好老實輸2-8，唔係班後防7，可能巴塞贏2-0/2-1

你識唔撚識字

咪話咗唔計囉傻鳩

閪甲同意假之流聯賽冇乜分別